將軍澳有四十幾個人被濫捕

0037 #將軍澳 廣昌閣地下26男 15女宣佈被拘捕，罪名：非法集結

拉封鎖線圍住人舉藍旗話人非法集結

塞土製炸彈比你，唔接，抗拒警務人員
塞土製炸彈比你，接左，藏有爆炸品

唔出刀, 都係咁

推

黑狗死全族，全家肺炎死

屋企樓下

被濫捕最緊要我無野講
48小時後就無事

部電話會成世冇左

而家和理非都要太空卡加廢機

屌你老母著addids褸個個我睇live個陣真係路過.....

擺道明係今晚屯哂重兵 結果冇人上當就求其搵啲人鳩拉

初頭ss拉埋應該過幾百 今次班狗算放你一馬

黑警一定要死全家

叫亨利(無神論者巴別塔)老婆放過班手足啦! 亨利老婆當差, 大發慈悲!

一早散就避免到啦

死曱甴又9拉

班仆街好撚鐘意搶電話
尤其iPhone

你同去得果度就有風險有咩分別

好似未必

點解咁講

2009之後10分鐘都唔洗就扯旗
講緊現場幾百人

識人畀曱甴拉過冇收到
但個時係拉遊盪, 唔清楚條界係邊